大家拎遮嘅方法好唔掂

見有好多人仲係唔識拎遮，記住唔好單手由上而下掂落地下，一黎揮遮動作太大，會令地下嘅雨水整濕周圍嘅人，容易波及身邊熱心市民，二黎接觸面大，未必食到力唔夠穩陣
建議兩隻手捉住遮嘅骨幹，一下篤落地下，咁就可以用哂成身嘅力支撐身體，同埋動作唔會影響到其他人，咁先企得又穩又安全